大家學下天水圍手足啦

1630，天水圍T-mall有廢老挑機打人不成被圍，佢受左小小皮外傷。 #現場情況

開遮 私了 散 左膠接受唔到嘅就扮睇唔到 就係咁簡單

推

想係天水圍挑機同送頭有咩分別

天水圍手足夠果斷 打你咪打你 使擇日

[投票post]應付藍屍聚集嘅方法

睇唔到佢有咩傷WO

唔完全, 下次要改善下

聽日見！

見唔到紅

咩傷都睇唔到喎

唔可以製造太大戲劇效果 出到氣is ok 最緊要無手足俾人拉 亦無相

睇唔到紅，但見到個驚驚樣，可接受！最重要係有 阻嚇力

岩

依家戒嚴
仲有咩道理講
落撚到佢就開波啦
唔撚夠打打住半
打完就即刻走

打到爆曬缸咪俾到位政府入 而家一日是但踢下春袋 踩幾腳發洩下

手足咁大隻都咁

要學啦，緊係Hit and run
唔通打完仲企係口角等報警比人拉？

應該係平時無打開交嘅手足 始終有心理障礙

有受傷咩？

Push.

天水圍西鐵站有狗有狗有狗

呢D就岩喇
一個一個黎，佢驚時自然會同另一個廢老講唔好出聲

一個一個就好快自動滅聲

最緊要就係要有一種風氣 黎挑機就一定會還手

冇手足影到相/有事就ok

好波
721
811
831

推到洗地組入嚟幫手推

[行動post] 18區團練+自衛隊集中post (1)

915 東角道見
光復香港 時代革命
香港人！進擊！

好多左膠話 唔好去啊 送頭啊
會流血嫁

天水圍手足做得啱

事實上係廢老自己搵上門 主動出擊可以討論 但搵上門就一定要打

無啦啦邊有人打開交
你估人人都打拳咩

做得好！

其他區多多學習！唔好灰心

淘大亦是

啲藍絲都識見到人多就縮啦
知唔知點解佢哋唔喺唱榮光集會嘅時候吹雞搞事?
知唔知點解佢哋唔喺組團修牆嘅時候吹雞搞事?
知唔知點解佢哋唔喺大遊行嘅時候吹雞搞事?
因為佢哋知自己吹雞唔夠人會俾人打返轉頭啊
連藍絲都識敵進我退,去淘大嗰班就唔識,明知冇PLAN好一定唔撚夠人都照衝,重蠢過藍絲

同埋唔使再問遊行有警察係咪唔去
屌你咩每次遊行宣傳咗幾耐?有PLAN定有事前計劃會夠人囉,夠人咪去囉
朝早宣佈下晝有遊行,然後現場有幾百隻狗等你,你都唔撚去啦
be water唔代表啲water識瞬間移動啊

今日去淘大嗰班"手足",同825嗰隻藍衫的士佬一樣咁戇鳩

真係以為藍絲企定定俾你打,以為自己可以一打十咩

Pish

全力推。

天西有狗 手足小心
Fuck the Popo

你識咩呢d先高招

電話簿打你識咩

915 東角道

冇錯，唔好放過佢地

完全無受傷
可進步

睇情況智取 快準狠 hit and run

見唔到血，唔完美，可接受，有改善空間

個個都話勿送頭
915 都係留係屋企 唔好送頭

天水圍我哋主場，勇武私了冇問題
淘大作客，唔應該打

做法
唱國由佢地唱
我地1個手足都唔出現
但佢地散場人少果陣就圍返佢地

老實講私了要睇人數
同埋要係即時還拖
上得連登吹雞 一定比狗mon到

咪就係要依啲囉
不完美 可以更加進步

咪撚再拖，快閃

true但次次被打都係一兩個

完美示範

極之有道理

呢單點了結?個手足絕對可以告果兩個廢老非法禁錮.私人起訴?

跳閘就係訓練緊依啲緊急情況既判斷

左膠真係走開啦

九龍灣手足比番屋企撚害死

唔得架，會俾連登仔話係傻仔送頭架

屌你呢句 可以套落我方淘大到

最憎就係影相
我最鍾意文字討論

血都冇滴 打咗啲乜

睇live隻眼腫左 右額有血
呢張圖唔清楚

啲藍絲知道無後果 咪橫行無忌囉
手足打嘅唔該開遮一係就唔好阻住
左膠扮睇唔到啦唔該你地

天水圍原本就有人，可即場私了
淘大唔同，要另外上連登動員，大家冇共識，有d話去，有d話唔去，去到唔夠人，所以冇得打

夠人夠膽嘅
開完遮就速散

唔敢私了嘅 都係速散
唔好圍住理論咁On9

左膠唔好阻住就得 喺隔離扮嘢叫唔好打其實無咩所謂

少少皮外傷
咋架

以為幾撚勁打差佬救人悿
原來只係打阿伯就興奮到打曬飛機咁

告？告完之後保証原告變被告

仲有東涌！

頌富開始多人

yes, 上連登吹雞冇用，吹得黎都比狗捉左，第一身係現場只能夠決定打定走，唔夠打就即閃，最緊要留得青山在

我承認我都怕出人命，民意會逆轉

但事實係前綫手足知分寸，根本唔需要人提

喺現場接受唔到嘅和理非麻煩擰轉面行開當睇唔到

個樣

做得好

真 千奇唔好再諗住圍
圍親都係手足比狗拉
黃金五分鐘 打完就撤

毛主席：
打得贏就打，打不贏就走！

唔洗見血 拗到骨折is ok

根本打就打
最撚煩勸交果班
記住 不割席 不篤灰 勸乜撚

九灣又一堆左膠 唔好打啦唔好啦 護送佢地走啦

建議左膠接受唔到就幫手睇水

比卡超首歌

g chi

前線的確勇武有餘，但有時游擊不足，會覺得走係一種失敗，其實走都係策略，香港咁多藍屍你驚冇得打？總之不受傷不被捕先係最高要旨

popo 快d 拉哂班左膠唔該 轉頭留名睇popo 扑爆左膠頭

左膠可以幫手睇水
亦可以等手足走曬之後去關心人
咁大家就可以各司其職

正解
唔好出血就得
出血影出嚟唔好睇

推手

speechless
明了NO
私了NO
硬食YES

叻！

做法未夠完美，但值得鼓勵
佢根本睇落少少傷都冇，應該大大力打到佢訓低

8月5成班天水圍防彈少年團

yeeee
唔準俾啲血整污糟勇武手手

做得好啦

其實班人真係為錢, 可以私了就私了, 班友見到次次出黎都畀人打, 就未必會為個少少錢出黎, 希望咁樣有阻嚇性?

希望連登各手足英雄，遇見藍絲廢老欺負手足，情況許可下，請馬上幫忙

一直以來都好信得過手足嘅武力程度

我係和理非，但我真係唔介意見到藍屍斷手斷腳。

廢老搞事，開遮！

除非係要圍攻據點eg立會
如果唔係一律游擊，要識走，先係be water
由69到而家已經講咗3個月有多

仲要小心記者跟
和理非要幫手掩護埋手足閃水

咁就拗斷佢D關節位,等佢又痛又行唔到,又唔會見血

不完美，只係皮外傷

而家警黑藍蚑已經總動員，論組織一定唔輸比我地，隨時佢地既作戰策略係由黑警制定，如果唔再改變自己，真係會隨時滅團

係，菠蘿蓋一定要搞，等佢行唔到路

915
1200 英國領事館
1430 銅鑼灣

人多，大大力打柒佢，hit and run,人少，退一步海濶天空

以後唔好得個鬧字 得個圍字

勇武手足：
有冇人睇水！開遮！快！

唔敢打嘅手足：
[哨兵嘅埋位 有遮嘅開遮 尤其見到cctv要遮實 見到有手足影叫佢唔好影]
一齊大嗌：開遮！私了！開遮！私了！

勇武手足見情況許可就行動

左膠： 唔好打
[唔敢打嘅手足麻煩拉開佢 唔好淨係叫收聲
如果左膠以身護藍絲 打埋一份]

唔洗等佢哋郁手打人先架 見佢哋撕嘢 準備打人已經要咁做 先下手為強 手足以後識做啦？

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

1748

705 706
12-15分鐘一班

所有入天水圍嘅巴士停晒喺天西個站落晒所有客

其實而家大家都係等美國出手多
既然係咁
和理非：
網上戰線，推動民主人權法案立法
貼文宣，重建連儂牆

勇武：
保護和理非，避免貼文宣嘅時候俾藍絲搞
避免大規模衝突，養精蓄銳

血都沒滴？天水圍手足有沒搞錯

做法正確就得

天水圍手足

但等美國係非常被動，唔好抱住100%既信心美國一定會過到法案，同埋就算過到法案，又係咪真係辣到即刻收支共港共皮？香港事始終要自己救

哩張係before定after? 點解唔見傷勢

所以話

You should hit him harder.
No blood!

太子都係

Signed

tui

You have to scare all these people enough that they will never come out again.

No blood, no ambulance!
You are NOT in a war. You are just let your enemy kills you.

The men in white who have attacked citizens on 21 July have done a good job.
This is a very poor job!

唔完美
可改善
打大力d

Good

//開遮 私了 散 左膠接受唔到嘅就扮睇唔到 就係咁簡單//

拗到佢斷骨同關節咪唔會見血，下次私了要再進步

俾返 credit 天水圍人
大家好波

少少皮外傷

不完美,可接受,要大力改善
手足加油

If what you said is true, then I will considered this job is acceptable.

The photo shown above suggestd that he has not got any injury at all.

But the attack by the men in white on 721 is excellent: Almost all the shops in Yuen Long and Tuen Mun have been closed on 722.

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

915 12點英領 2點半銅鑼灣

九龍灣個個食花生拍片

教材 好波